（民意）不如圍林鄭

搞塞鐵塞路塞機場，既失民意，林鄭又不痛不癢錄音式譴責
不如直接圍林鄭，日日圍佢屋企，佢去邊就跟到邊，逼佢回應五大訴求，係咪最直接又frustrate到佢
要林鄭一人做事一人當，唔阻其他市民，直接簡單，相信中立份子反彈肯定冇塞其他地方咁大（畢竟連有d淺藍 eg. 父母級 都認同林鄭處理有問題）

純粹亂諗，歡迎討論

Push

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

禮賓府唔適合包圍 地理地勢上太難走

調查佢行程然後去佢會到既地方埋伏呢？

呢個可行

817 教協遊行去禮賓府

舉腳支持

包圍到之後又可以點？我哋又冇辦法當場逼佢答應五大訴求，又唔可以一人一拳打死佢。

淋病呢條友只係扯線公仔，根本唔需要理佢。如果佢可以俾你圍得到，即係代表中央已經決定公子獻頭。

英國佬當年揀依個位做港督府，係有佢原因

不過其實都試過包啦 佢都係閪口閪面就走
同埋通常我地去到之前已經走左

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

家下佢作為特首有責任回應訴求，就算背後係中央揸fit，明面上都係林鄭做野

贊成, 係好直接
唔知點解無人去又話複雜

唔好意思阻阻你 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

不如圍金管局或者客運碼頭

又傀儡論，班黑警、黑社會都係傀儡添，係咪由得佢哋打不還手？

唔搞到林鄭本人，恐怕佢態度一樣

圍都圍貨運碼頭啦

推

禮賓府選址唔係無原因架

咁不如討論下可以去邊捕捉林鄭

支持

push
既然已經試咗咁多方法
點解唔試下禮賓府?

講講理由，一齊討論下？

到時對家放隻鬼入去暗殺林鄭 (成功又好,失敗又好)
再屈落手足到
對家真係做得出

要屈暗殺，無論圍唔圍林鄭都有得屈架

當場影到 同 事後孔明分別好大

你去到再講啦
你行到灣仔/金鐘pp都俾狗阻住

一早就要針對返條柒婆啦
唔知幾時開始啲人話佢落唔落台都冇所謂
下一個會仲仆街呢啲說話

屌你, 我理撚得下一個係唔係仆街
我剩係知條柒婆好撚仆街呀
下台啦, 仆街!!!!!!!!!!

唔好浪費時間，留返啲體力應付weekend好過

大佬佢識移動， 上個鐘係西環，下個鐘係尖沙咀，大家點圍？

點暗殺呀成隊G4包圍佢

點解對付林鄭係浪費時間先

咁多人出黎行佢都唔理啦，圍佢佢會理？

容支持 不過風險好大

如和理非咁圍不如算把

有無人可以追蹤到佢喺邊

佢一出門口就圍得啦，有人有情報就得，到時淺藍都會舉腳支持

圍林鄭做咩？2個月前我會同意，今日佢已經無權，反而中共仲可以暗殺佢推落示威者到警察直接用最大暴力在場所有人打斷手腳清場，之後用謀殺特首做借口所有懷疑有關就將所有遊過行嘅人拉哂佢同時打到半死

睇下圍個陣做啲咩啫 我又唔覺較溫和噉圍會俾狗圍捕

難得過機場？

成班人圍佢佢行唔到，食飯廁所邊都去唔到喎。佢真係唔care？

機場終極功略 100% 不流血不受傷不被捕 不被鬼分化

點埋到林鄭身？

圍隻棋做乜？
圍捉棋果個如何？

當有十萬人 就唔洗走

林鄭只係傀儡，就算被你捉住都改變唔到任何嘢

和平理性非暴力

你咁講，咁同警察打先係最無謂（最底層傀儡
林鄭點講都係特首，佢對回應五大訴求絕對係責無旁貸。

但佢地收到料 林奠就會取消schedule

[公投] 817機場or紅土?

612 721 811

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

睇有幾多人姐

昏迷咗幾耐?

話唔埋花生友，淺藍都會話做得好

我認班pooo都好想淋病消失😈

剩計日日取消schedule，堂堂特登邊都唔去得，都夠煩到佢癲啦

特首，錯字sor

818和平理性去圍值得做，有5萬都夠做
和平理性唱聖詩叫口號，要求對話，柒婆又話支持巿民和平理性表達訴求？

一早應該

有冇狗仔隊跟佢

或者揀佢一定需要出席既場合
Eg: 記招

100%肯定佢嗰日唔係禮賓府

好奇問下，搵已知可行最大粒都話唔得。咁搵邊個？

可能以為習總有得俾你圍

你咁講，唔通對付班黑警又有用咩？

平日和理非要返工好難有萬人以上圍佢

係咪睇得戲太多

而家風頭火勢就算俾你跟到 都一樣有人會釣返你尾

成班心咁大陣象
點埋伏

但圍佢點都好過佔路佔機場
唔理最後成敗，至少點都唔失民意，冇得輸

無錯

坐住係到圍林鄭 慢慢玩 如果一有人沖就會出事

分散開收風，搵到機會就包圍上去
係需要靈活的，be water

和理非定勇武，要先夾定共識

搞到林鄭本人佢態度咪又係咁，我諗要搞到維尼本人先有可能有用

圍沒用 請雇傭兵做野仲實際

依家政府不公布了，事後才發布片段

話唔定連藍絲同警察都內心默默讚好，根本林鄭就罪魁禍首

咁要有好強嘅組織力先得

btw
星期五有攬炒巴集會

勇武就好鬼難走
和理非可以慢慢玩

一勇武就唔指捉10幾20個 係幾百個以上

集思廣益，入黎討論下開多條戰線啦

[機場拆局] 對準政權 輿論Spin返去醫護集會

其實係要多人到唔比佢走到

圍係贏民意

你圍禮賓其實佢可以唔返禮賓住架姐。。

你估政府無其它地方俾佢住咩

包山腳得唔得

佢住邊咪圍邊

日日12-6每2個鐘係迎賓府出面較到個大聲功最大聲
我指online game入面

圍番佢十個八個鐘，冇飯食冇得訓，話唔定廁所都冇得去
林鄭唔care？

搬去邊就追擊到邊，你搬得快定我地圍得快？

真
幫鄭若樺拆潛建

其實你地訓醒未？經過咁多次都唔知發生緊咩事你地而家係同緊中共抗爭緊，比你圍到林鄭缺水缺食物缺氧都唔會對件事有幫助。由day 01 佢回應200 萬人上街既態度已經清楚曬啦，be smart please

林鄭會唔會由69開始已經無住禮賓府

點樣肯定佢係屋企？

咁依家同警察打有乜用？

圍佢，最後天係衝突收場
宜家黑警用咁高武力，不智

我意思係，佢搬去邊你未必知

btw，呢刻針對林鄭已經無意思，佢就算有權亦唔會用自己意志做任何野，而家所有命令都係中共落架啦

警察會唔會響林鄭塊面前放tear gas?

根本沒用佢無實際話事權
佢只係現代版溥儀

呢家定明確方法係似攬炒攪經濟野最實際（機場）

支持堡主16號去禁錢

攪經濟攪左咁耐，林鄭一樣hea覆

記者會有喺特首辦入面開，要突破守衛太難，如果俾人圍入面肯定有秘密通道。
特首辦雖然冇咁多守衛，但都有秘道。

就呢兩個地點，如果目標係要圍住佢，唔俾佢離開，真係比較困難。

push, 一直認為應該咁做
林鄭係始作俑者
圍佢，佢先有壓力
真係好過塞狗鐵

唔好非黑即白，我無講過有用

全港市民入禮賓炒林鄭
自己實行雙普選

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

拎正牌清場

既然目前都冇一定有用既辦法，點解唔試下？唔阻市民，唔輸民意

hea咩？
呢家個回應絕對唔hea 睇佢面唔面對 下一步無人知
出解放軍係邊境準備 連美國都知
泰國話要接自己國民走

777行程又神秘又多人保護你點圍，就算你圍到尾班車大部分人又走

要有人知道佢行蹤先得

有冇可能研究如何收風

正確

圍到777 大家堅持幾耐？圍到佢唔代表會答你野
尾班車走唔走？
tg走唔走？
扑頭走唔走？

林鄭地理位置差，其他官點睇

十萬人整裝？一定會有tg 比人扑頭 比人拉頂到幾耐？

林鄭一齊食tg？

間公司唔出糧 你圍住間公司唔比佢做生意 佢都頭痕
而家話去圍住佢個經理對質
個老闆真係鬆一口氣

岩呀 其實藍定黃都覺得林鄭有問題 咁樣先可以團結港人 又突顯到我地既弱勢地位

返屋企搵媽咪

一齊去接佢放工 我地坐下啫

再唔回應5大訴求，圍到佢廁紙都無得用
話唔定警察到時發脾氣 幫手射兩粒催淚彈入佢屋企

覺得班狗做唔出？
加上咁多人圍射外圍已經好多人走左去

還眼

但你圍得到上面咩
林鄭係特首收咁大份糧，香港事務責任佢唔揹邊個揹？佢做唔到就全港人民都覺得佢冇用

推呀推呀推呀 想講好耐其實

對準政權

都唔撚出黎

冇錯
市民同遊客係無辜，要搞why not搞林鄭

唔可以有裝備,係,我地係去送死
但佢敢射敢打,今次國際會針對林鄭的政府
因為是在禮賓府門前,"特首"的住處

因為我地係真"手無寸鐵"的市民,係會危險,但相比革命要失去的性命
只是皮毛,
為了理念,我願意犧牲

支持，有我實去

你唔會上到去兩個月邊次上到一直都有人想做山腳已經有狗守去到777又有祕道走

其實我懷疑佢呢排都未必住係禮賓府，隨時有幾個秘密官䣌，甚至住係酒店

快閃係最好
所以全民皆兵，見到佢即圍

月供龜計劃，150 萬人每月夾1000 蚊，可以買起成隊龜香港人有既係錢

快閃到咩唔係一百幾千人.....

支持，對準政權，又唔阻到市民

但其實就算捉唔到，起碼林鄭知道家下大把人諗住害佢，心理壓力都好受當然最好成功捕到佢

死都要死係林鄭隔離

次次話追擊林奠都好少人

記者同狗都多過自己友

佢前幾日仲夠膽去澳門宣傳大灣區，來回應該最少有一程圍到

所以咪話全民皆兵
100個街坊
好似黃埔咁都屌死佢

好似冇人申請不反對通知書.......
應該有困難.

成班街坊look衝上去鬧佢 點睇

Tear gas

你圍到佢再講 行程神秘佢唔會係街慢慢行 八達通都唔識用
諗方法攬炒好過

林鄭一定唔係禮賓府,圍條毛

林鄭陪大家一齊食gas，但我地有豬嘴佢冇

圍係唔容易，但一旦做到就真係有effect

點解要揹 件事完左出黎講句對唔住 會檢討改進就搞掂
你班人日日圍佢 佢咪輕輕鬆鬆慢慢拉慢慢打壓

佢無用 全世界一早知啦

上面最著緊香港經濟 本身圍機場乜係好好
雖然好似有d阻礙 但圍林就真係無用 成隊狗保佢毛都傷唔到條

車行得咁快 唔排除有d私家狗車係護送
我就唔建議圍佢 加上佢都無實權
攬炒經濟實際d 即時有反應

唔再回點圍佢

要佢回應五大訴求啊，我地唔係為呢樣野而戰既咩？

認同

劏房波 大波驊

攪經濟等佢回應

警總入面全部都係tim
咪又係咁圍

支持！

我表示支持,但佢深潛好難搵到

對於圍機場，我有啲野講
-

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆

上次佢鬼祟落區去又天水圍又大圍街市喺度講咗成個下晝啦，結果呢？
圍禮賓府呢棟死物都有人話難，仲講乜嘢圍隻活生生識四圍走嘅柒婆？

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

做法 有無建議?

我講左N耐都冇人推

[緊急分析]法！不！責！眾！

黑警又圍捕
捉夠100個人 全部告暴動

咁講，唔通要上京咩on9

大家請開始進入運動另一階段

讚成，身邊啲藍絲都話支持
搞唔到民生，又直接
佢哋話最好圍埋3司

樓主訓醒未
你夠膽圍林鄭 黑警又會開槍打盲你隻眼

有邊次唔係咁

依家股票跌主要係全球整體經濟差+中美貿易戰，集會最多只影響短期經濟，過下股票又會升番原位，我覺得實際影響不多

利申讀經濟金融

捉佢兩個仔返香港先

講真成班警都癲，響邊佢唔會打？

個個星期機場有事你覺得影響大唔大？

其實根本一樣

支持 佢去到邊圍到邊
佢依家唔坐自己架車, 坐AM90 請大家見到就報料

咁多人又要網上吹雞

點都唔會係埋伏

最多係突襲

如果大家唔衝加狗狗驅散個陣大家肯走既話係諗得過

兩個月前話唔適合去機場

圍林鄭冇用 佢每日d 嘢做唔做都唔影響香港

Push
圍爆林鄭佢老味

然後同國際形象一齊攬炒

講到口水乾，逃走可以走去LKF

咁又返去原點
我地就係唔想再有手足受傷先搞機場
再次上街又會有手足受傷死亡

就算經濟，佢地係抱住攬炒心態

嘈到佢冇得訓

同感

我果頭返工

唔係要影響香港，係要逼佢回應五大呀。
如果可以逼到佢回應五大，點解仲要同自己城市過唔去？

逼佢一齊食下蛋都好啊

堡主：我地同你地攬炒
錢可以再搵過 形象可以重新建立
有d傷口係一世改變唔到

渣渣點封成個lkf?

你意思係話再也不上街？

唔會批,反而會比機會佢落重兵

檯面上,我地要做埋重未做過既事先可以專心攬炒

街一定會上 前線會有智慧去決定做d咩去邊到
或者你走上前線比意見佢地

唔係要傷佢,而係親身比佢感受第一身既壓力
係要令佢精神崩潰做錯事

咁易咩，林鄭身邊D保鏢警犬全部食屎垃圾大既，想屈佢都要屈合理D啦

係就唔止佢一個啦

圍唔到總部咪圍分店囉
機場 塞鐵 塞路
好過圍一個話唔到事既員工
唔係仲以為林鄭有話事權呀化

佢去邊就跟到邊
岩啦七月喇
怨鬼式抗爭

其實一早要圍
而家俾佢spin到好似唔關佢事咁

依家禮賓府日日都好多狗守住
今日仲見到有一隊狗著住綠色果隻防火衫搬d 野落去警察宿舍位置

正確,支持

夠人其實唔使驚

無論去邊都一定多狗

作為p牌仔，我真心唔明。總督府落山，有東西兩個大方向:

1. 東邊，經花園道落金鐘，美國領事館在附近。

2. 下面，有曾經被包圍既律政中心。

3. 西邊，可以經小路、過咗藝穗會落蘭桂坊山腳。

各位連登戰友，究竟個地形可以有幾危險，令你蘭桂坊都唔敢去呀？係對林太既愛呀，定係責任呀?

和理非日日圍 圍到夜晚七點準時要走 唔準任何人留低 有冇得諗

上星期先有班狗開po 帶風向圍禮賓府
本身未開po 之前禮賓府佈防係冇咁勁 一開完po 第二日至到今日都勁多狗守住
所以樓豬係咪風向狗 大家分析下

總督府落山，有東西兩個大方向:

1. 東邊，經花園道落金鐘，美國領事館在附近。

2. 下面，有曾經被包圍既律政中心。

3. 西邊，可以經小路、過咗藝穗會落蘭桂坊山腳。

各位連登戰友，究竟個地形可以有幾危險，令你蘭桂坊都唔敢去呀？係對林太既愛呀，定係責任呀?

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

同意

次次示威地點都有狗佈防
咁叫人去示威係咪風向狗

問題係果個只係一個冇咩人既po
而且我已經講左 從果個po 開始至今每日都大量佈防
我講左 你覺得有冇問題 係咪吹風向 你自己判斷

除左機場，仲可以搞咩

首先，你覺得政府會唔會係冇人mon住連登d post？

另一方面證明左林鄭有幾驚俾人圍

咁擺工 塞鐵 塞路又驚無民意
好難完美咁贏架喎

你圍佢冇影響 佢都係咁

於是我諗到不如搞林鄭，市民唔會不滿，甚至忍左佢好耐

will go

果個po 已經有好多巴絲提大家禮賓府係走唔撚到
但係依然有幾隻吹風狗 不停叫大家衝 又話唔做過點知唔成功 又話大家已經學識左火魔法 又話只要多人就成功 仲要話有邊次多人係會出事 都講得出 你真係唔覺呢班係吹風狗？咁我都幾懷疑你喎

仲有傳媒全部擺廣播道 (五台山)
一有咩事封晒成坐山就控制晒傳媒

上面已經有巴絲講左離開路線
意見不合就話係三毛係鬼多謝你啊

不如搵鄭若嬅訴心聲

我明你既意思
樓主只係提供一個方向姐
我覺得唔一定淨係考慮禮賓府
亦都唔一定淨係林鄭

其實冇話一定要禮賓府
各位有諗到如何更efficient捕到林鄭的話，歡迎討論

對住鏡頭 全港市民講大話眼都唔眨既人 會驚你地市民遠距離咁圍？

你打工會驚上司壓力定客既壓力？
EQ要廢成點先會驚比市民圍
做得呢個位EQ一定高到癲
傷唔到皮毛既圍真係無用

千其唔好驚失民意損形象
如果班狗好似你咁驚失民意損形象
我地一早輕鬆贏啦

贊成，林鄭係解決問題嘅鎖鑰

有冇搞錯！
海牙二戰後判幾多走狗死刑。
法國一樣殺幫過納綷的法國人
放生林病黑特首，天理不容！
毋忘受重傷義士，他們的殘廢可能一世！

係佢記者會個時沖入去圍9佢

對準目標好過啦，林鄭連講嗰兩隻字嘅能力都冇呀，就算俾你捉住佢都係冇用

好，照你比喻
班客投訴你，你可以唔理
但如果成班客日日走上門，次次圍住鬧你幾粒鐘，你可以繼續當冇事發生，正常返工食飯訓覺？

唔得，因為你返唔到公司，又嘈到訓唔到

咁捕到林鄭咁點? o趙佢? 定同佢對話? 對話佢又好似話唔到事咁

結集818最大民意 其他乜都唔好做

咁你做得到可試試北上

你所指既目標係？

佢要話事，或者必須承諾幾時回應訴求。
呢個係佢job duty

支持
等班狗喺出面係咁掟催淚彈

推到有人搞

721 811

細節要慢慢度
但方向我認為正確，因為最應該面對香港市民的，就是淋病！

721 811 721 811 721 811

愈多人愈安全

我唔認為捕柒婆有用
佢上頭係雜種 就算比你捕到雜種亦都冇用 因為中共大把人虎視擔擔想做總書記喇 佢地咪一樣係仆街陷家產黎 到時冇左個小學雞仲死呀香港
你可能答我當年日本仔都係咁一刀桶撚死個日本共產黨 但問題人地日本本身就係一個國家黎 再冇上一級既人話事 而本身日本共產黨都從來唔係大主流黎 只能夠話日本仔將共產黨係日本封殺到
我地香港人能夠做既就係請求外國幫手 尤其係美國
美國共和民主兩黨都已經明示得好緊要要幫我地 侵侵亦都撚狗式暗示會幫手
但依家問題係要我地係全世界鏡頭面前要做到大家係弱者 弱者但依然捍衛民主自由 以死相博 我講既以死相博 唔係同港共支港打過 而係我地幾唔想睇到手足受傷都好 我地只能做既就係防守 另外就好似琴晚咁捉到d 支拿公安國安特務 拎到證據 同全世界講我地已經拎到證據支共會對香港人用盡一切方法趕盡殺絕 到時美國先能夠出師有名 解放香港

機場你係賭佢唔敢暴力清場，但禮賓府佢唔會同你客氣

一眾和理非包圍林鄭，請求五大訴求，點都好睇過佔路佔機場

警察仲有咩做唔出，咪玩

直接對話

林鄭每日行程其實幾秘密下好少人會知道

有冇咩人會知

咁一開始講乜野地勢

機場難走但起碼有d旅客做護身符，但禮賓難走得黎冇護身符

好提議

好

[推上熱門] 核彈都唔割嘅真正原因

一齊加油啊

啱

“無大台的下一步! 無符號(semiotics)!”

612 721 811
818 和理非assemble!

擒賊先擒王

不過圍完又點

象徵意義大過實際意義。
不如諗下有咩方法請佢同大家一齊食蛋好過

pish

屌講左好話圍佢啦，冇人聽我講，叫你地圍埋其他狗官住所又冇人理

如果可以野生捕獲就不得了 走又走唔到 警犬又唔放得蛋

千祈唔好咁做

圍個傀儡有鬼用，不如繼續接機

圍禮賓府有冇得諗？

最perfect係咁

打緊大佬呀，仲理乜鬼啲話唔到事既人
你圍佢，佢留台，咁你係唔係收得工丫？

一條公安你都阻唔到佢走啦，根本阻唔到咁既程度

中共係比國際打,TRUMP都話有冇香港都唔會影響結果
香港只係雪上加霜

林鄭係比香港人打,中共忙緊應付國際,依家只會派雜魚來入替警畜

我都係咁唸,但比人話滲透分化燃...
係咪唔可以批評...

分化左啲咩？？？？

我都唔明,可能係我覆錯POST

唉......